《建民论推墙695》时代革命应该转入明暗两条线，明的就要高调反抗，暗的就要低调行动，一次成功胜过十次抗议！

多點認識共匪, 所謂知己知彼, 百戰百勝

推

push